{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119921",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "불타는왕대포"
    },
    "text": "「燃える王大砲\\n\nソウル冠岳区新林洞1434-14\\n\n韓国料理-カルビ、16:00~02:00、名節、126席/部屋:部屋なし、新林洞はスンデタウンから始まって数多くのグルメが密集しているところとして有名だ。 その中でも15年の伝統を持つ魔法のソースでお客さんの味覚を虜にしている新林洞を代表する焼肉店「燃える王大砲」がおすすめだ。 きな粉、くるみ粉、松の実、ピーナッツ、コショウ、竹塩、ゴマなど12種類の材料を混ぜて作った粉のタレとハチミツ、醤油、マスタード、ニンニク、酢など9種類の材料で1週間煮込んだハチミツソースは燃える王大浦だけの肉の味を出すのに大きな役割を果たす。 牛カルビ、サムギョプサル、豚トロなど特製ソースと一緒に食べる肉の味は新林洞最高の味と言える。 金曜日には燃える王大砲で燃やしてみよう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "燃える王大砲はどこにありますか？",
            "answer": "燃える王大砲はソウル冠岳区新林洞1434-14にあります。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "燃える王大砲の営業時間は16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲は何席ありますか？",
            "answer": "燃える王大砲には126席あります。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲では個室はありますか？",
            "answer": "燃える王大砲には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "新林洞はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新林洞はスンデタウンから始まって数多くのグルメが密集しているところとして有名です。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲の特製ソースにはどんな材料が使われていますか？",
            "answer": "燃える王大砲の特製ソースにはきな粉、くるみ粉、松の実、ピーナッツ、コショウ、竹塩、ゴマなど12種類の材料が使われています。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲の特製ソースはどのように作られていますか？",
            "answer": "燃える王大砲の特製ソースはハチミツ、醤油、マスタード、ニンニク、酢など9種類の材料で1週間煮込まれて作られています。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲の肉の味はどうですか？",
            "answer": "燃える王大砲の肉の味は特製ソースと一緒に食べると、新林洞最高の味と言えます。"
        },
        {
            "question": "燃える王大砲ではどんな種類の肉を食べることができますか？",
            "answer": "燃える王大砲では牛カルビ、サムギョプサル、豚トロなどの肉を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "金曜日に燃える王大砲で何を燃やすのですか？",
            "answer": "金曜日には燃える王大砲で何かを燃やすイベントが行われますが、具体的な内容については不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 431
    }
}